======================

DevNomiプログラム作成の環境です。  

  
構成
----
    - core.js          ... これから実装するプログラム
    - test.js          ... core.js のユニットテスト
    - index.html       ... test.js を実行するHTML

  
実装の進め方
------------
###事前に準備が必要な開発環境###
1. ブラウザ（Chrome でも IEでもお好きなものを）
2. テキストエディタ（お好きなものを。でもメモ帳はやめておいたほうがいいかも。。）

覆面算のルール
------------

  - 各アルファベットには0～9のどれかの数字が入る
  - 同じ文字には同じ数字が入る
  - 別の文字には別の数字が入る
  - 一桁で0が入る場合をのぞいて、最上位桁に0が入ることはない (NG: 0124, 00)

入力と出力
------------
    入力：文字列が入った要素数3以上の配列
    出力：入力文字列を答えの数字で置き換えたStringの配列

入力は以下のように与えられる。

    [String1, String2, ... , StringN]
    
これは以下の等式を意味している。

    String1 + String2 + ... + String(N-1) = StringN

Ex）send + more = money の場合

send + more = money　→　9567 + 1085 = 10652

となる。この場合、入力と期待される出力は以下の通り。

    入力：["send","more","money"]  
    出力：["9567","1085","10652"]


以上です。  

